各位巴絲有冇興趣集資學華爾街咁 整個林奠 戴妖銅像

放撚住係禮賓府前面跪 得閒就過去吐口水
個像又撚重 搬都難搬過人 易守住
分分鐘遲吓仲做埋旅遊景點

再唔係就全民便攜式千古罪人畫像
print定大大張方便18區居民隨街吐口水
到時張紙又濕又撚臭 執嗰個工友都望住林奠苦口苦面
睇吓啲撕紙狗仲敢唔敢撕

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

示意圖